情逆三世緣主題曲算唔算近年CCTVB最高質主題曲?

岩岩下晏重播聽到真係好好聽

巨輪都幾好

依首都好屈機 幾有意境

點睇人間蒸發既主題曲？

十幾年喇

我覺得係我睇過既tbb劇入面最高汁既主題曲 果陣好細個睇到宜家仲好記得d旋律

可能太耐了 唔多記得 情逆三世緣近期聽返就真係高質

05年當左近年 自膠

相反近期TVB啲主題曲 咩全職沒女 不懂撒嬌的女人

張繼聰首月無聲都ok

牙fat笑而不語

呀Fred果d先屈機 地盡頭 投降吧

人生太短 出手要更大

艾辛 on call 36嗰兩首都ok

叛逃首片尾曲好正

套劇前期都高質 個idea幾正 算唔算有少少似尋夢?
都係前世嘅因今世嘅果
但cctvb離不開結局膠化 浪費咗個idea同一班好演員
許許許同朱晨麗嗰段好正 好襯首歌

另外 EU首主題曲都好聽

最近一年我覺得係谷微個女版問天

好難聽 唱到一嚿嚿

認同

梗係Hana 既一輩子守候

巨輪真心正
好有意境

算

同樣都係關淑怡，星斗群(M Club)同相濡以沫(大太監)都幾好

不過甄妮天子尋龍更好聽

但係要計，67年至90年代初嗰堆已經上曬神檯，無得比，例如狂潮、強人、家變、親情、難為正邪定分界(飛越十八層)、忘盡心中情(蘇乞兒)、萬水千山總是情、京華春夢、千王之王、上海灘全三集、城市故事、卡拉屋企、季節、真情，皆大歡喜算係00年代奇葩

煙雨濛濛、小婦人、過客、田園春夢、楚留香、陸小鳳(陸小鳳、誓要入刀山)、倚天屠龍記、書劍恩仇錄、神鵰俠侶(陳玉蓮/劉德華、李若彤/古天樂版)、新紮師兄全兩集、鹿鼎記、天龍八部全三集(鐵血丹心、一生有意義、世間始終你好)、英雄出少年、輪流轉、大時代、笑看風雲

重有改變香港粵語流行曲歷史發展嘅啼笑姻緣

定局 （盛世仁傑）
追夢者 （造王者）

樓主可以試吓聽埋片尾曲 一樣好聽

其實星夢啲主題曲幾好聽

最緊要係詞填得有意思，會勾起你日常見到既畫面。

宜家有堆所謂填詞既，岩音就寫落去，出到黎真係九唔搭八，填唔到仲直頭la la la 都夠膽死。

嘩我都係 唔知點解對呢首歌印象勁深覺得好好聽

沉溺往事幾千次 悔心無意義

巾國義海豪情
張保仔
搜神記

講緊近年你呢啲廢老走出黎扮專家做咩啫

鄧智偉作比林峰果啲全部都好好聽

依家個套唔知咩李未央首主題曲都好正
沒處走 只有孤單可永久

熟男有惑

如果計埋以前 仲有咩高質主題曲
歲月如歌

又係林日曦作詞

佢片尾曲-意想不到 都好好聽

兩首都好高質

而家星夢個d全部垃圾黎

定局真係好正

廟街 媽 兄弟

人與人太多 混亂之間
兜兜轉轉經過太多
途人之間 千百次遇著亦是緣慳

依幾句好正

同情逆三世緣仲有段距離

實情
苦口良藥
藍天

苦口良藥

會掛念 就承認太掛念

已經好耐之前了

而加唔見左尿big兒既?

一字馬先係最正
林保怡

我都好鍾意依首歌，好match套劇
尤其是係許許許同朱麗晨老左重遇個幕起依首歌
情逆三世緣套劇真心覺得好睇，係近幾年極少數會追既tvb劇
同埋有bobby加荷姐依對螢幕情侶，為套劇加左唔少分，睇佢地再合作又唔知要幾時
依套之後，數落去有追既劇已經係梟雄
之後就無睇tvb劇咁制

呢首隔咁耐聽返都好正

呢首歌d詞好撚屈 講哂馬明d心聲

我怕就怕 失望

而家差唔多全部電視歌都係條垃圾張家誠作既垃圾 千篇一律

多謝支持

呀Fred其實好多歌都唔錯

當年呢首歌比人話唱得好難聽

個時仲細真係唔知啲人話難聽
但我個陣覺得好好聽

只需要 只需要看真我 我仍然是愛你

首歌好好聽但嗰陣個個都話佢唱得難聽

我都係諗呢首

廖碧兒真心正

林日曦

同學各位 找個位 這是你的開學禮？

難聽？唔撚係呀
搬去呢個年代黎比仲係好屈wo

呢首真係好好聽

咁個標題話高質吖嘛
就算唔係近年都值得多啲香港人聽
聽舊歌就一嘢話人廢老

依首已經叫經典

單丸迅一個人挑曬00後無線所有電視劇主題曲

仲有
差一剎的地老天荒

真係
經典

全套劇唯一可取就係首主題曲

係幾高質又好聽
片尾曲都好好聽

我覺得格硬加啲愛情落去

反而唱k首春風化雨仲好

係歌唔錯 frad就算把

其他人唱一樣

仲未有EU 超時任務

最多叫中上

公園裏共你比賽攀樹上

撈家d主題曲根本屈機

agree

收規華好睇喎
係楊怡差D

唱K首紅蝴蝶都好入腦

如心呼吸貼近天空愛的心～

關淑怡唱果幾首都好好聽
[url] /url]

有冇人記依套野係咪一滴兩滴三滴催眠大化

我覺得林峯唱d主題曲都好聽

作曲：金培達
填詞：黃霑
主唱：陳奕迅

一search先發現原來已經18年

其實鄧智偉作好多主題曲都唔錯

歲月如歌一定top3 不過已經唔係近年了

好鐘意浮生若水

無頭東宮呢

華麗轉身

電話都有呢首歌

聽左好多年

投降吧 我沒有辦法

嗰套好似係係隔世追兇

巴打

肥婆果首甜言蜜語都唔錯

仲有整容峯既記得忘記

情逆三世緣好睇

呢個唔算近年啦 不過呢個真係好正 無論劇定歌

識貨

我覺得忘記傷害好D

只需要只需要看真我，我仍然是愛妳

仲有義海豪情主題曲都好正

銀樓金粉 王菀之唱首認命都好聽

套劇13年咋喎

十萬噸情緣fans
同埋我都鍾意甘草米

關詠荷仲好靚

衛斯理主題曲
但揾極都無全首

除左近排與諜同謀果首之外 其他都好高質

近年嘅話Little something 好掂
遠d嘅話《親近》世界級

華麗轉身
銀河
閃爍登場

魔音黎講世界級

關淑兒

寫得幾有意思幾好聽 不過唱嗰個

天地有情

你我活到幾多歲 最愛什麼都會累 昨日
如何完美亦似雪境始終都變水

d戲如果好睇，主題曲會特別易被記得

情迷黑森林無人講

依套野係咪有一幕係個竹籬面有隻芭比公仔盒,入面有隻人手
細個個陣睇好寒記到依家

我都好鍾意呢首
佢唱歌真係好好聽，首三千年前又係勁正

皆大歡喜

聽住首歌回呢個post

鄧健泓- 恍如隔世

跌跌碰碰拾到自己的碎片來來去去總是緣

成套劇普普通通
但張繼聰做得好好

講不出聲

hey ya hey ya hey hey ya hey ya hey

師傅，明白了

怕冷便會找到外套 我再笨都推理到

愛我請留言
歌詞其實幾感人同寫實
好襯套戲
就算係吳若希唱我都狂loop 左

天梯首一生一心同巨輪都吾差

不過最正一定係雪下思
鄭嘉穎個一聲真係令成首歌升左去另一個層次

有聲

點睇kay孤嶺花

都高質 不過情逆三世緣套劇好d 首歌又特別match

識貨
仲有胡杏兒首幸而

係

如夢初醒
我屌你老味
呢兩首都幾正

套劇嘅片尾曲都唔錯

我會揀明白了，而家仲會成日聽

羅家良既主題曲都好正
歲月的童話
衛斯理

有冇幸而